fb好似不斷loop舊聞

做咩事個fb好似不斷loop舊聞咁有冇人一樣？